熱烈祝賀泛民接受中共委任招安

對得住抗爭班手足，本埋條命去對抗，坐十碌八碌，今日大大聲講泛民全體接受中共招安，平行時空，抵你地繼續賺錢撈政治油水